微博支那狗繼續屌鳩香港人誇大武漢肺炎 造謠生事

支那人咁諗我仲開心 支那人死得愈多對全世界都係好事

本身流感有感冒有咳有病都要帶口罩

係好簡單既衞生防護常識

不過落後無知既人唔識

佢要死 唔通你要阻住佢地死咩
黨話冇事就冇事架啦
大驚小怪

習近平造謠？

蓋清最近成日追擊中國

咪由得d支那人染病減少下低等人口

晒氣啦，佢地offline左咪又係去搶口罩，依加全線缺貨

支持呀

咩新聞

17年前香港就係比黨害死好多人

有人影香港報紙頭條 全部講肺炎

點解香港死亡率高咁多

其實美國加拿大都係吊鹽水「斷食治療」
等你本身抵抗力去打，即係聽天由人

佢地知唔知香港報紙
十份九份奶共

你睇真d 係中國死亡率特別低

晒口水啦話知佢地死啦
佢地只會信黨報講既野
香港講肺炎=港獨
澳門講肺炎=澳獨
台灣講肺炎=台獨
總之只可以黨報親口承認否則全球新聞都係造謠想引起大陸恐慌
一定係亡中國之心不死

香港都係17%，高台灣、加拿大少少

支那條數一睇就知假

因為支那死左人都唔報得

等睇回力標

中國個隻方法好似係瘋狂打激素 醫好都骨枯

最好覺得根本無肺炎 完全係香港暴徒造謠 沒事兒 沒事兒

BK 班五毛用緊美國流感洗白。

香港都係，用類固醇

13億支那狗
死一億都唔覺眼啦
支那狗爛命一條 點會怕肺炎

沒事兒 沒事兒
香港人過度恐慌姐

好事黎

驚佢搞死香港人醫護朋友

事實 千萬唔好戴港獨口罩

上次sars被搞得很慘
屌你老母
因為你班垃圾蝗呀

都有幾隻支那狗心水清

最大黑媒出現了

個啲五毛黎
粉飾太平用+轉移視線
今次又將矛頭指向香港

講姐
佢地唔係一邊訂口罩一邊留言屌人咩

佢地人命唔值錢
死幾百幾千個都唔算啲咩

繼續啦咁就

D comment 睇都廢是睇

希望圖二尾五嘅果位講得出做得到

自己唔信咪唔好帶囉香港人比你地害過一次就唔會咁蠢中第二次

死左你都唔知

唔見棺材唔流眼淚

係呀香港咩都係假，得大陸d嘢先係真，唔好再嚟搶資源唔該哂

今日又多70幾宗 沒事沒事

諗起都開心

有人讚蘋果

千祈唔好載口罩，咁樣姐係支持港獨！

唔好黎囉

係我哋嘅造謠生事
係我哋分化黨民關係
記住唔好買口罩 會造成恐慌嫁

天擇死撚晒佢啦 屌你老母on9

屌囉
我今日照戴罩

佢哋無錯呀，農場啲豬都好難發覺到自已將會變成食物

没事儿
别中废青的计
不要蒙面、不戴口罩
党是我的妈、不爱国又如何有家？

想當年 有人係街💩尿。你覺得有幾衛生

幾驚佢地識驚

佢地咁唔緊張自己條命咪唔好戴口罩囉，風險喺佢自己受，死喺佢死

防範意識一啲都無 所以想死唔通唔俾佢死咩

網上圖片

我支持佢地唔好戴口罩 繼續扮無事
最重要唔好落黎香港

中國14億人 唔死返幾百萬人都唔叫疫症啦下嘛？
佢地只係好彩唔係佢地中招咋 都cls

咁祝你死多d喇

冇你咁留意微博

岩啊唔好信我地講野
繼續死多d人就好

啱呀

中國感染數多咁多 死咁少 有無人信

請相信黨唔好睇國外新聞

無知真係幸福
反正佢地都就死

姐係個新聞標題係咩

由佢地死啦 對地球好d

全世界得中國有黨關愛
死亡率偏低

仲未有報應
所以話報應真係要人為

咪又係鍵盤戰士，落街搶口罩

但會禍及無辜

但佢哋死得越多傳染得越開 香港嘅風險就越大

我地應該上去支持佢地講法

華農應該好有錢

最好擴散到全國
然後變相全球禁運+制裁

唔咁講佢哋邊度買到口罩喎

死10個當5雙

明明上去微博睇佢地好多人都驚到仆街
但又要繼續屌鳩香港人 咩心態

盲目仇港

戴口罩就係對黨唔信任

洗唔到地就轉移視線

點解仲未知死
習近平都開綠燈

要死唔比你死咩

全部都係假錘

屌keep住張圖等binc
屌哂你地班支那人
最好爆到你個省都唔好驚，沒事兒沒事兒
黨會救你地

相信黨的能力，不要口罩，不要洗手

應該要屌鳩返驚果啲人係港獨份子係到做謠

唔敢屌支共 唯有鬧香港

有咩爆發唔好死落黎害人啊
屌你老母

Natural selection

噚晚鐘南山講完會人傳人 好多人已經識驚
呢d已經無得救 完全被洗腦 被民族主義同仇恨蒙蔽咗
喺佢哋眼中"香港"就係原罪

支那豬病咗咪撚落嚟香港醫就得

支那人繼續唔好戴口罩啦
記住咪撚黎香港

死得多人中共就過到呢個難關架喇 又唔係死哂

因為我哋有03年
呢班支那狗咁講法一係嗰陣未出世
一係黨用咗塊紅布遮住佢哋對眼

我求下你地繼續唔好帶口罩，唔好黎香港

傻啦 口𥚃説不身體卻很誠實即刻落街搶口罩

咪撚戴罩死多d好過

其實佢地由始至終都係妒忌香港人
支那咁撚大既一個國家 乜撚都假/無
醫療 教育 社會保障 通通都唔掂
一個咁細既香港竟然乜都好過曬佢地
所以咪要搞臭香港 同佢地一獲熟

其實無所謂
不過有事唔好落嚟醫就得

記得半個口罩都唔好用

根本冇肺炎，大陸民眾應該集體去武漢旅遊

有冇link 想圍觀

感動了

班落地獄仲話係香港傳上去

想睇下知道真相後的反應

係喎 啱先計過下
中國死亡率係6%
其他都>10%

微博link

你班友仔唔係真係信班支那人唔驚呀？
深圳果班係咁瘋狂搶口罩呀，搶到缺貨！
口裡說不，身體卻很誠實，一直係支那人特點！

香港人，你買左口罩未？未就快d去買！

戴口罩就係支持港獨

蓋清是咪俾大陸雞呃晒d錢，下下都直線抽擊😱

有種人要自殺 你係唔會阻到
就係支那人

大陸人真係卑劣民族
疫情黎到都唔好好做防護
仲向度為所謂國家面子犠牲民眾利益。
真係好可憐嘅人。

我知道點解佢地咁諗
廿年前 佢地望住香港流哂口水
資源 發展 好過中國好多
中國人就成日覺得香港人歧視佢地
但其實學黃秋生段片咁講
係你既行為同習慣令都人地睇唔起佢地
而唔係歧視佢
當依幾年 中國開始發展 有部份人開始有啲錢
就覺得香港有咩巴閉 依加要到香港人妒忌自己
但佢地唔知有錢其實唔代表一個地方好定唔好
原來香港人又唔會好似佢地咁 妒忌人地國家有錢
說穿了 就係過去自卑心作祟

記得唔好戴口罩啦支那人 戴左死全家

乜唔係中國向世界提供援助一齊抗SARS咩。

唔好話比佢哋知佢哋錯 由得佢地繼續嘴砲

淨係兩個原因都估到：
1. 香港人口稠密，旅客又多、水貨客又多
2. 香港政府報告較真實
大陸報道

沒事兒 係自己附近爆都唔驚 支國人又然

賤種支那

你咪唔好戴，死左關我撚事

支那人自己最怕死

講得好好

正常人都知有乜可能一嘢感染咗幾十人後 會再冇人感染呀 跟住突然間呢個星期突然多咁人死多咁人病 仲多咗唔同國家有人中 啱啱台灣都中埋 真係有可能咩 點解班支那人真係仲可以咁信中共

咪撚落嚟香港傳染人啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

沒事兒

外交部都有份造謠

都有正常嘅

你班賤種咪咪撚理囉
想你地快D死撚哂添呀

佢地啲賤種條命唔值錢，唔會明

全世界都係雙位數死亡率
唔係香港特別高 而係最早疫區
當新加坡都14.8% 支共得6.5%死亡率
你信咩

我係支那狗就一定會辟謠 新年舉辦大型食野味活動
等你班港狗謠言不攻自破

「航抗人」
屌你乜話嚟
蝗語廣東話英文都唔係

即係話習總造謠？

唔止…

仲有當年班狗官死命唔認有問題，搞到社區爆發…不過當年果班未有今時今日呢班咁痴線到今日都唔係高鐵做防疫

支那人少左 中共係全世界話事權咪細左

自己死就好唔好落香港plz

到底點解可以咁低智，個腦咩構造

佢地死左幾多人 都唔會公佈
唔公佈 等於無死人
沒事 沒事